\chapter{Критерий определения победителей и призеров
заключительного этапа}

В заключительном этапе олимпиады баллы участника складываются
из двух частей: он получает баллы за индивидуальное решение задач по
предметам (математика и информатика) и за командное решение
практической задачи.

\begin{center}
    $S = S_1 + S_2$
\end{center}

где $S_1$ — количество баллов, набранное в рамках индивидуальной части
заключительного этапа (максимум 200 баллов); $S_2$ --- количество баллов,
набранное в рамках командной части заключительного этапа (максимум
400 баллов).

Критерий определения победителей и призеров:

\begin{center}
\begin{tabular}{ |c|c|c| }
 \hline
  & \textbf{Призеры} & \textbf{Победители} \\
 \hline
 Набранные баллы & от $97,5$ до $200$ баллов & от $200$ баллов и выше \\
 \hline
\end{tabular}
\end{center}